死亡筆記用晒d頁會點？

死神會再送本新？

唔會用晒 完

舉手加紙

塗改液，再寫過

咁擁有者就會死

持有者可以叫死神加紙

先進啲啦，依用仲用薄

塗左可唔可以復活

屌好撚柒

咁彈app點算

使用守則有講過唔會復活
如果持有人唔小心寫錯名可以改唔知三次定五次 再錯就持有人死

有守則講過d紙唔會用得哂添

同名同姓係咪都會死

你有冇睇過架

樓主同樓上個幾個重睇算喇

冇